他有组织这些丑陋踩踏事件的第一手经验。 Twitch仇恨突袭不仅仅是Twitch的问题，而且它们只会变得更糟|Nathan Grayson | 2021年8月25日|华盛顿邮报 
 70多人死亡，购物中心被夷为平地，货运卡车被烧毁，高速公路被封锁，还发生了持续不断的巷战和踩踏事件，逃跑的抢掠者被踩踏致死。 哭泣吧，亲爱的国家:一封来自南非的信|Kate Bartlett | 2021年7月14日| 
 当她出现在科罗拉多大学时，引起了1500名男学生的恐慌。 被称为“最后的滑稽表演女王”的异国舞蹈家暴风风暴于2021年4月22日去世，享年93岁 
 我们仍然会发生踩踏事件，仍然无法正常离开封闭的空间。 想活着出去吗? 跟随蚂蚁-第95期:逃脱|Conor Myhrvold | 2021年1月28日|鹦鹉螺 
 自2009年以来，摩洛哥、科特迪瓦、曼谷和埃及都发生过致命的体育场踩踏事件。 想活着出去吗? 跟随蚂蚁-第95期:逃脱|Conor Myhrvold | 2021年1月28日|鹦鹉螺 
 他们被释放到老潘普洛纳狭窄的街道上，被迫踩踏，被戴着红领巾的疯子追赶。 这是海明威的《潘普洛纳》还是《胡说八道》? Clive Irving | 2014年7月13日|DAILY BEAST 
 没有任何指示，没有任何方向——只有压倒性的踩踏和歇斯底里。 我从致命的海难中幸存下来:歌诗达协和号乘客讲述他们的故事|芭比·拉扎·纳多| 2014年5月19日|每日野兽 
 为了防止踩踏，美军士兵在撤离时向人群发射了催泪瓦斯。 纪念西贡沦陷和越南大批“船民”出埃及|凯蒂·贝克| 2014年4月30日|每日野兽 
 警方表示，他在返回走廊时继续刺伤和砍伤学生，导致其他学生逃离他。 感谢上帝，默里斯维尔学校的袭击不是枪，迈克尔·戴利，2014年4月9日 
 这样做的目的是迫使其他人也把自己的钱抵押出去。 奥斯瓦尔德在肯尼迪遇刺前第一个试图杀死的人|比尔·米努塔利奥，史蒂文·l·戴维斯| 2013年10月3日|每日野兽 
 谁能解释在羊群跳下床前一刻警告夜牧人踩踏的第六感呢? 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 从4点到5点，人们都争先恐后地奔向火车站。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 也许，这还不足以引发一场蜂拥，但却足以让那些聪明的老隐士们继续追逐它。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 到目前为止，他们的主要目的无疑是要把骡子吓得四散奔逃，从而把马车分开。 陆上|约翰威廉德森林 
 从这一刻起，在平原上以不断加快的速度轰鸣着的疯狂的踩踏，已经无法制止了。 陆上|约翰威廉德森林